有冇人都好想 自己老豆 變返做 自己細個嗰時嘅老豆？

唔係老豆變細個，而係變返自己仲係小朋友時嘅老豆

唔知幾時開始同老豆冇咩好講
係呢輪一齊睇世界盃先有啲嘢講下
基本上返到嚟佢就返房噤電話，再唔係就喺書枱寫嘢

細個嗰時嘅老豆一返嚟就錫淡先
週末就去踏單車，游水
再唔係就喺屋企玩大富翁

對上一次同佢講生日快樂已經係六七年前
嗰次唔知做咩講完俾佢鬧 自此就冇再講

真係好想細個嘅老豆返返嚟

我相反

我細個同老母成日嘈，大個反而冇，依加好撚錫老母

唔撚想，細個老豆有燥狂症，做錯好小既事已經比佢打到仆街

同你case一樣，不過係老豆

試下今年同佢講生日快樂，
可能有唔同效果

咁清你老豆好返未？

我細個嗰時佢已經話
唔好叫佢做daddy
唔好搞佢生日
唔好搞fathers day

同老豆應該係第二個方式相處
對待老母同對待條女差唔多

巴打係執番黎？

唔係啩，個個都話我似佢
佢細個好撚錫我地2兄弟嘅

好返好多，唔希望佢復原，如果唔係屋企都無得住

佢無變過
變左既係自己
My dad is so cute ever

點解

單親阿

好想比老豆用鬚根磨面仔 瘋狂騎馬仔

2邊變咗啩

oh I am sorry , 冇心

我心底裏都想

唔緊要啦，不過細個真係嘈到佢打我

你嘈親佢？

同個癡線佬住，遲早上A1

我老豆以前係潮州大男人
好少同仔女傾計 掛住返工唔同仔女玩
到我大個入U住HALL
佢成日都要我返屋企食下飯
得閒同我傾下計咁

我老豆反而細個嗰時冇乜架子
依加怕撚咗佢

今晚繼續起嘢呀ching